屌。。好嬲，岩岩親戚飯局，一個屌晒成台親戚

成班都係廢老，食正香港起飛條水，有D有外國護照，仲開口埋口過幾年去退休。
係度講民主唔係應用暴力，我屌你啦，我地100，200萬人和平上街夠唔夠民主？
佢唔聽咁點呀？
當年孫中山咁多少革命推番滿清，係咪靠和理非大遊行行番黎？
後來歷史係叫呢班人做黃花岡烈士，國父孫中山，點解？
因為成王敗寇呀，我就係仲信香港人民主，當初先走出去和平遊行。
佢唔聽，咁仲係咪叫民主呀？
香港堅尼系數最高，一堆大白象工程，年輕人對未來全部冇希望。
呢D你地知咩？自己一把年紀似老賣老，又話以前英國政府點差點差。
以前係有木屋區，籠屋，但以前肯做，你一定有出路。買層樓就算對普通工作階層黎講都係一件唔難既事。而家點買呀？
去睇下恆生銀行既 wiki, 有段咁既野

自1960年代開始，香港地產業也逐漸變得興旺。為了力爭中小型樓宇按揭市場，在1967年，恒生首創為中產階級（又稱「夾心階層」）提供[b]長達7年期[/b]的住宅樓宇按揭服務，一改當時最多為期3年的做法，令中產階級得以置業。

哇係長達 7年呀，以前你地班廢老既生活好撚辛苦呀，買層樓要供咁撚耐。

你地緊係想的地靜靜地，成世賣命俾D有錢佬啦。
成班幾層樓收租，又外國戶照，中國咁撚勁你唔搬番去做大灣人？
你唔理件事都算，仲要擺出一款而家D年輕人唔識野，你就最撚醒既姿態。

樓主唔洗嬲，呢d廢老到死個日都唔會明
慳返啖氣好過，認真
利申：前兩日岩岩單挑完廢老group

對住班廢老，根本後生就係原罪，講多無謂

佢地唔會明㗎啦

你班親戚仲會扮下支持民主只係唔支持暴力
已經算好
我有親戚直情話無興趣理咩民唔民主自唔自由
佢都幾十歲
無錢移民
亦判定香港2047一定玩完
對佢嚟講
最緊要係佢死之前香港都保持穩定
唔好搞到佢
可以繼續扮瞓
等佢安安樂樂過埋呢廿幾年跟住釘蓋就算
下一代就你死你賤（佢無下一代）
所以佢好憎依家班後生挑戰中共
一陣搞到提早一國一制
佢嘅安享晚年大計就收皮喇

有啲廢老係點講都唔會聽，淨係覺得自己個套係啱
睇嘢又窄又短視

屌得好 直接反佢枱

一鳩屌你哋收美國佬錢
冇收錢就係冇腦幼稚人衝你又衝

以前革命係大多數人食都冇啖好食，山窮水盡走頭無路先走出黎。

而家香港有冇餓死人？未到果個時候你搞呢D對佢地黎講緊係搞事啦。

係，又同我講乜野香港係間碟之都，中美角力主要戰場。
哇我屌你老母咁撚好想像力洗唔洗叫 morpheus 俾粒紅色藥丸一齊搵埋 Neo 同你打倒機械人帝國拯救世界呀？

我淨係覺得佢地思維好撚好笑
話後生唔捱得？你坐係咩立場咩時代背景同我講野？市場供求同飽和度又係咩既水平？

要我知足？假如呢個世界個撚個只講知足的話，係咪唔撚洗進步同改革？你自己食過屎黎，就要d後生步你後塵食多幾啖？

李力持條片預言成真

係，呢個都係港共想溫水煮蛙，起呢樣幾百億果樣幾百億，唔同既權貴係香港插旗，衰D講香港只係高級少少既血汗工廠，全部人以錢掛帥，完全冇人情味。

咁鐘意知足，洗唔洗帶佢番古代做原始人呀？ 個世界/社會點解進步，就係靠年輕一代"唔知足"炸，個個覺得騎馬夠，邊個發明車？火車？

無謂同屋企人嘈，反正點講都係唔會明。

我無野講

第時佢地老左生 cancer 我係咪可以係床邊同佢講，唉呀，叫你做多D活動，食野食健康D架啦，而家搞到咁喇，唔講喇，我約左朋友去踢波？

我地唔會，因為我地識體諒人。

已經準備好下次同D廢老親戚食飯開火拍枱走，老死不相往來

香港要革命大前題要經濟轉到極差既時候，起碼都要去到03年果時先有機會。

經濟周期 around 10年一次，我覺得唔係冇機會

200萬人都唔聽咁點？繼續勇武

或行將就木，或懞懞懂懂
理佢地咁多做乜
唔明既就由佢啦，連正眼都唔洗望一眼

成日話總之暴力就唔岩。
咁叫差人第時捉賊搵20個同佢唱聖詩得啦

其實比想像中快，只係波幅未必有咁大

我一直都係咁，係果刻忍唔住

Respect

但而家唔覺有 08 既級數

樓主
唔好嬲
同佢地鬥長命

只要連班中產都頂唔順，咁先有可能實現。但香港中產積累左太多財富，而且全球化因素好容易就可以將資產轉移去外國可以置身事外，永遠食屎既都係窮人。
中央都明呢個道理，所以咁多年黎都係要求香港特首首要任務就係搞好經濟。

明都唔會理你
總之有位打飛機就打
全部反射動作
即係停留喺口腔期咁上下啦

屌得好
佢地唔得戚得幾耐

講得幾好

係。。講到尾邊個有錢邊個就對政府最有影響力。但同時未有地方試過搞到堅尼系數咁高。所以跟住落黎會點發展冇人知道，希望「正義或許會遲到，但絕不會缺席」。

我無野講

我要見律師

講啲野藍屍過佢就OK架喇
唔洗勞氣

其實你呢個idea ok,黎緊試下先

佢地以為西方民主嘅起源係遊行返黎嘅

我冇野講
我要見律師

屌得好
不過求你唔好同佢割席,始終佢矛頭都係屌向政府
叫佢體諒下班絕望既人士,唔好反對就係最大既支持

見過真係有呢D人
CLS

問下有無組織/議員 會教被捕義士家人點做
見到最細得14歲好擔心

我冇嘢講，但大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

同佢地一齊慶祝香港早日享受中國式自由
Wts被中國ddos攻擊
導致無法接收任何圖片

問佢知唔知法國大革命係靠咩 一野收佢皮

屌今日單挑完2個廢老
1個死講外國勢力
1個死講拉撚晒71衝果班

我預左以後要單挑晒我老母果邊幾乎所有親戚

前兩日以一敵十退gp冇眼睇

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

我單挑唔起本絲打係鍵戰 一鬧交就算有理都會好撚想喊

退一步講，有外國勢力又點？如果中國係管香港管得好，有冇咁多人戀殖呢？唔做好自己，淨係識夾硬叫人要愛佢，太噁心。

唔挑係岩，因為挑來其實係晒氣，係自己忍唔住

所以你應該屌佢賣國賊，走資派，雖然報上中國佢地逃稅，顛覆國家

學到野

我已經講到明71衝就係因為和平遊行冇撚用
其中一個竟然話
就係想營造呢個感覺
然後外國勢力第一批衝
引其他人去衝

我無嘢講

如果政府見到之前200萬遊行就收手既，邊有今日既事情呢，唉

諗深一層其實有可能大陸有民主先過香港。大陸經濟轉到極差可能比香港更容易見到。

而假如大陸突然有左民主或者換走共產黨，我都好擔心佢地果套民主方式會發展成點，對香港係好事定壞事冇人包，香港班中產同有錢佬只在乎自己既姐，佢地奶共係因為而家共產黨統治對佢地黎講都唔會阻到佢哋搵錢。

如果大陸發展到而家外國新興果隻民粹式民主，真係可能一人一票要拆香港關取消一國兩制都似。因為一國兩制係某種特權，唔乎合某D人所謂既公平。

冷靜d 總會諗到方法激死班廢老

我都係 邊個多多野講我就屌邊個

好撚自私

樓主飯局時直接講咪得囉
唔使收收埋埋
屋企班廢佬成日whatsapp群組 post假新聞 即妾被我KO叫佢哋睇多d警訊
而家屋企班廢佬唔敢講政治 一講就被我KO
最緊要講得有道理 有道理根本就唔係對手 一講就會搞到自己成個傻仔敢

老屎忽好難會接受同自己相反既意見，一聽到就已經躁底

一般廢老係根本冇基本邏輯

其他讀多幾年書有返一定學識嘅（中產）就只會求社會安定
因為佢手上幾層樓同股票一亂就出事
但佢哋係有個共通點叫短視
呢個先係大部分香港人問題核心
習慣“速食文化”
比多個就叫“事不關己”

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

Push

大把呢d仆街
我都見唔少

我反而覺得大陸好難有，香港係國際舞臺上都暫時仲係重要角色， 中共真係唔敢覺D乜。但中國果D，成日無啦啦搵公安上門捉人，又再教育營呢D屢聽不鮮，有乜事捉晒D人番去打到仆街再屈人自殺都得。

而呢種恐懼已經深深種係每個中國人心入面，真係會變得乜都唔敢講唔敢做。

【幫手置頂】〔被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

#被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署
問：「出得嚟（遊）行」，有甚麼可以保護自己？
Ｃ：→ 戴口罩（理論跟「速龍小隊」無警員號碼一樣，無仇報。）
ㅤㅤ→ 記得離開示威區才取下口罩。

問：「出得嚟（遊）行」之前，除了帶水、雨傘、口罩，還有甚麼要預備？
Ｃ：→ 把姓名和身份證號碼交給可信賴的朋友、律師或可信任的支援組織；一旦被捕，律師亦較容易在各區警署「撈」到你。
ㅤㅤ→ 把重要的聯絡電話，包括律師及相關支援組織等，寫在紙上，好好收起，又或者寫到手上。

問：被警方拘捕，第一件事該做甚麼？
Ｃ：→ 要求通知律師，在律師到來前，任何情況下，都只說：「我無嘢講」，亦不要簽署任何文件。
ㅤㅤ→ 未必一定可見家人，可請律師代通知家人。

問：警方在拘捕你後，是否有權搜身？
Ｃ：→ 有，但搜身需由相同性別警員進行。
ㅤㅤ→ 一般搜身是拍拍衫袋褲袋，除非懷疑藏有毒品或危險物品，才會要求除衫褲及內衣褲，而如有此情況，必須要求警員落簿記錄，保留日後投訴的權利。

問：警方在拘捕你後，是否有權沒收手機？
Ｃ： 有，但無權要求你解鎖手機/電腦，你可要求警方封袋處理。除非搜查令上寫要查手機/電腦的資料

問：律師到來前，要做甚麼？
Ｃ：→ 就所有要求，都要警員落簿記下，例如 10:00 至 13:00，要求吃飯無飯吃，或者要求驗傷不獲處理，要求見律師話律師不會見你等等，方便律師寫到誓章，日後有機會呈上法庭。
ㅤㅤ→ 如果警員無落簿，自己要想方法記下參考時間。

問： 見到律師前，會遇到甚麼情況？
Ｃ：→ 你會好驚， 然後向警員如數家珍般，和盤托出參與的來龍去脈。請謹記，任何情況下，只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 警員會有不同技巧盤問你，請謹記，你只需說：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 沒收手機後，你會好驚，但你是有對外聯絡的權利，請冷靜找出那張緊急聯絡電話的紙，然後聯絡律師。
ㅤㅤ→ 不要以為你只可以打一次電話，你是有權隨時要求見律師 。

問：律師來到，會問甚麼、幫到甚麼？
Ｃ：→ 基本資料，包括姓名、年齡、身份證號碼等（18 歲以下或通知有跟進個案的社工）
ㅤㅤ→ 可代通知家人、朋友
ㅤㅤ→ 有無受傷或不適（例如給警察踢了幾多腳，可以日後投訴），可要求到醫院驗傷
ㅤㅤ→ 額外處理事項，包括有否被沒收眼鏡（連律師個樣都看不清楚）、可有被搜身、搜屋等
ㅤㅤ→ 有無投訴（無飯吃、無水飲、無得去洗手間、無毛氈禦寒等等）
ㅤㅤ→ 特殊需要（例如定時需要服用藥物、聽障等）

問：落口供時，應該如實道來嗎？
Ｃ：→ 只須說：「我無嘢講」 。
ㅤㅤ→ 如果夠硬淨，可以自己落，記得只說：「我無嘢講」；如果驚，就請律師陪同。
ㅤㅤ→ 記得取口供副本。

問：是否要求保釋？
Ｃ：→ 建議「踢保」（即不接受保釋，「坐爆」48 小時）；電視、電影都睇得多，一般情況下，警方不能拘留你多於 48 小時；坐夠 48 小時，身份就回復 innocent person，亦等於無被拉過；而 48 小時是由警方說拘捕時間開始計，一般是上警車起跳，如果之後要到醫院，時間亦計在內。
ㅤㅤ→ 不建議要求保釋，因為需要定時返警署報到，帶來不必要麻煩。

問：不保釋期間，會遭受甚麼對待？
Ｃ：→ 警方在拘捕你後，有權沒收手機；在沒有手機的 48 小時，正常的你應該會悶到發癲。
ㅤㅤ→ 會安排到羈留室（俗稱臭格），內有一張 bench（水泥椅）和一個蹲廁，不是密封的。
ㅤㅤ→ 可要求吃飯、飲水、毛氈（因為冷氣大）。

問：家人來到警署，應該注意甚麼事項？
Ｃ：→ 你只是被拘捕，來落案檢控、未定罪，所以不要問律師你會否有案底、要坐幾耐、會否影響到海外升學（可能出世以來都未諗過）、會否影響移民申請（同樣可能從未諗過）等。
ㅤㅤ→ 家人請謹記配合被捕者的那句：「我無嘢講。」
ㅤㅤ→ 此時此刻，沉默是金。

問：假如朋友或家人懷疑你被拘捕，可以怎樣做？
Ｃ：→ 通知律師，提供全名及身份證號碼（所以咪話在參與示威、遊行前要交低），一般律師團隊會到各區警署查詢，大約半小時可以找到。

欣賞樓主單挑佢地，話唔定有1,2個有腦思考會比你打動到，咁已經好成功，只要大家都咁做，好快會複式增長
不過樓主你要學習講完就算，唔好完左場仲谷住谷住，好傷身又影響情緒

霸氣樓主斷六親

冇道理架，有個同我講話中國應該要武統台灣。
：唔係wor, 中華民國先架wor, 聯合國第一個承認既係中華民國wor。
：總之就都係中國啦。
：咁係都係台灣（中華民國）收番中國（中華人民共和國）啦？
：總之一樣啦，中國要收番台灣。
：

果班仆街外國佬
邊享受自由邊打壓香港
屌佢老母我即刻拍枱！！
再大喝一聲！！
不允許外國勢力批評國家事務！！

全部同我收嗲食飯，再嘈同我吞左隻瓷羹佢！

我覺得中產唔出聲或者坦坦白白咁講自己利益係冇問題。
但就唔好成日高高在上，講到D人做晒錯事咁。然後自己一個唔刻就去美國加拿大。

多謝關心，係連登up 完而家好番好多

應該係互屌
睇下邊個爆血管先

屌你老母唔係班老野炒到樓價咁撚貴我地洗搞咁多野？

所以佢哋咪用佢哋係長輩嘅身份維穩
呢個係佢即時可以做到嘅野
槍打出頭鳥

咁多嗲 叫佢地同你鬥長命 實冇聲岀

屌你地班廢老！

你同佢講
香港隔離條街都有唔同政治團體
點解大陸同台灣唔可以有唔同政治團體？點解要學伊斯蘭恐怖分子敢統一地球？
睇下佢點答你？

請廣傳
如被補 要記得
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)
唔簽任何文件
叫律師
同自己講唔好驚 當人廢up
唔解電話鎖

而且佢哋一定死先過你

岩岩都單挑黎 我明

唔洗理佢地 上一代嘅人係名乎其實嘅中國人 中國人就係冇辯論精神 講多兩句又話你顛覆國家 你係香港人唔洗同佢地一般見識

有外國護照喎 你識做啦

佢地咩反應？

whocares
從來未聽過推翻政權係老鬼
世界本來就係年青人推進
世界轉緊佢跟唔上 佢收尾果幾年自然會比世界淘汰
根本冇任何理由值得去投放精神同佢地鳩

下次等到佢地又講中國點勁點好個時 記得叫佢解釋下點解習敗北成家都揸外國護照 佢個女有埋綠卡tim 又唔見侵侵個女有揸中國護照嘅

利申 整啞左深藍大中華膠長輩

呢幾日係公司群組互屌，最後退群無眼睇

我冇嘢講

我冇野講

做區啲廢老個個淨係關心飲飲食食，一講政治就和諧和諧。

仲要擺出一款而家D年輕人唔識野，你就最撚醒既姿態。

完全明白樓主感覺
班成年人最鐘意話你地年輕人諗野唔成熟

無民主 —> 表達意見 = 俾你講飽佢
真係咁難明咩？
不如試吓問吓佢哋：
點解政府有權制訂政策，幫香港做決定？
點解係呢班人，唔係另一班人，做呢啲決定？
點解林鄭可以做特首？邊個俾佢做？
點解我哋無份決定邊個做特首？

既然我地要受 咁就攬炒 一齊擁抱中國

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師

毛澤東屋企都好有錢，老豆係地主
周恩來屋企係小康之家

佢地都未去到餓死嫁woo，收咗蘇聯好處？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

佢哋真係唔會明

就嚟2047都過唔到 佢仲可以訓得著

佢地既年代過去架啦
而家可以做既就係等呢班廢老死
等我地接管

以老賣老最撚嬲

佢人生信條係「聽話」
佢好鍾意睇TVB
成日話點解黎耀祥會成功做視帝？
就係因為聽話
捱足咁多年
好多嚮TVB嘈又話無機會嗰班
出去咪一樣玩完
所以聽話係最重要
佢覺得聽話人哋先肯俾機會你

落地獄
一係生生世世做支那人

200萬人果次遊行後，
就係面對咁既人
話遊行既都係收咗錢
㷫到我火屎，屌到佢反艇
成日用佢地既狗屎邏輯同價值觀去睇人

推

講得好撚好

一人派一本毛語錄
然後對住拎外國護照嘅親戚大叫漢奸，走狗

岩
人係自私既,你坦白講都冇甘嬲
企晒係道德高地打飛機

對呢啲賤種要直接開佢波
一同佢講嚟緊幾廿年準備香港日日抗爭，激撚到佢爆血管
二祝佢時日無多咁就唔會見到香港立立亂

支持你屌柒班仆街

當然啦 班廢老好撚自私
佢地身在福中不知福
當年英殖既時候英國比左幾大自由度 比左幾多資源香港
佢地用鳩曬個陣既資源 個陣買樓 發達有幾難？
依家日子改善左 有錢左 安穩唔想變
佢地有無諗過佢地第時兩腳一伸合埋眼咩都唔洗理
但我地呢？以後仲有大把日子要過
將來唔屬於佢地 佢地有咩資格話我地？

If we burn you burn with us

我無嘢講
我唔解鎖
要搵律師
唔簽文件

200萬人
假設每人2000蚊
請問有邊個肯比咁多錢

建議樓主參考我啲post

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

其實中國歷史都好撚多代餓死人..相對富足已經感恩戴德咁到依家都仲有好多人停留口腔期

老實講 做深紅， 拎本毛語錄出來，反d 資本家

咁佢一係快啲死 縮短佢有生之年
晚年短左就冇野煩

佢想訓就要大家一齊做死狗訓？
我地反正一路都唔夠訓 就直接全世界齊齊通頂咪撚訓

我Exact7ly 講話位位2k 都40億喎
邊個課金先？
熱到HiHi, 俾得果2k 會叫得郁咁多人？
諗返起都嬲

大飢荒果陣如果唔係大陸資訊唔發達同埋咁多愚民，信共產黨係自然災害唔係人禍，果時其實都係一個推翻共產黨既契機黎。

貓冇嘢講

廢老：我無野講

咁個飯局後來變成點?

班親戚有冇還擊?

佢咁愛中國 如果係美帝或加拿大藉可以report 下佢

用歷史去同佢講

警察都用暴力抗爭

由呢件事發生開始
同呢啲廢老一句野都唔會講
試過有個親中嘅親戚朋友打返黎同我老豆傾計
佢今次反而支持同路人 仲屌到我老豆收線
老人家真係要畀老人家屌返先岩

屌完佢地有咩反應

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

推吖！ 大力！